有關民建聯搞簽名撐警活動

馬鞍山撚
路經見到民建聯搞簽署活動 話支持警方執法
而咁啱隔離有三個警察查緊人（唔知咩事）
叫多啲人幫手簽個名做「反送中」/係佢對面播黑警打人嘅片有冇得諗
唔知其他區有冇 見到有人真係去簽 好撚嬲

推

佢地會覺得警察打得啱打得好架

打倒建制派

路過的話會簽

屌你老母！